抗疫期間是否應該每日洗頭？

條女長頭髮，兩三日先洗一次頭，每晚瞓佢隔離成日都覺得好dirty

女朋友以前隔日洗
武肺後一直日日洗
唔洗好污漕

正常一日洗2次啦

你條女靚唔靚先 靚嘅話交俾我
一個月唔洗頭我都ok

一諗到搭車嗰陣d廢老對住佢個頭咳咳咳就...

感建分

靚女黎，唔痾屎唔洗頭

一日洗兩次

健康台

點接受到隔日洗頭

咪臭係囉 但叫極佢都唔聽
仲問我知唔知女仔洗頭幾煩....

唔出門都算。
出過門唔洗頭我真係接受唔到

污糟到
沖涼一次過有幾煩

咪臭係 唔洗頭同唔沖涼根本冇分別

分手才有健康生活

仲要瞓上床

實痕到仆街

有一晚太攰淨係沖涼無洗頭 唔想用半個鐘吹頭 成晚都覺得自己好污糟 瞓醒一起身即刻洗返頭

日日顏射，睇下佢洗唔洗頭，
除非你D火力弱鷄到....，

以為係女人都每日洗頭

每日洗每次出街都洗一次

咸刀

有左武肺日日返屋企第一時間除衫沖涼掉啲衫去洗